有無人睇Youtube 雷探長 去孟加拉 妓院？！

好恐怖 d 囡...食增肥藥...係咁接客...

但係條友又真係拍到咁多野...普通人去可能被人打

呢個真係要推
好有心拍

睇多左幾條片...
其實佢係咪有 電視台/機構 果d backup/ funding 佢？

佢去朝鮮都可以 係咁拍片 周圍去...孟加拉又係識人

係 你睇晒佢咁多片就會發現
佢好容易拍住片入去d平民深處地方
同埋佢係大陸網絡好高人氣

對上嗰次係睇佢買槍
真係痴q線

睇左 大陸人黎?

賣身契，冇得契做死一世雞

好多肥婆

今日先睇到呢個Youtuber
上咗YouTube top 12
佢d 片冇乜人敢拍，睇佢d 片好刺激

孟加拉妓院都去，仲玩堆無人機，加埋d 後期制作，正
冇乜幾可讚中國人d嘢
有一集從對白中理解，佢好似係上海人

佢講英文好好笑 但佢又唔怕醜 利害

嘩屌
睇埋呢集 真係玩命
去伊拉克已經夠危險...仲要當地人都話極危險的區域

靚仔大哂

睇左幾集
其實佢係一條友 定有人跟住？
d 鏡頭拍到好似有攝影師跟咁...

應該有保標磅住 去之前已經同果度有關人事比晒錢 做左好多準備功夫先去

去過印度既表示，ed 4,5個人入都會比人圍，所以一定有翻譯 + 同左d 人比曬錢先傢啦，唔係你根本入都入唔到去

近幾日係咁睇佢
真係好睇

睇過隊人拍份自拍都幾假

佢孟加拉果集都有講明有「打手」跟，同俾左錢...
伊拉克佢又搵到人 搭路帶佢去...所以話佢應該有公司backup 佢...不過唔知咩公司